大家仲記唔記得有咩戲睇到你哭到仆街

綠色奇蹟同極地雪犬 呢兩套都係冇得輸

劇集都得

喊

推推佢

踢出我天地結局

邊個負評啊 不服來辯

我的野蠻女友

又回帶? 我又要講一公升的眼淚

與神同行

好多人都話哭到仆街

消失的愛人

與神同行
四定六個小孩都校長？

哥哥我愛你
童夢奇緣

後來的我們

toys story 3

睇幾多次都好 都會

七號房的禮物

導盲犬小Q
螢火蟲之墓

開心鬼上身

復仇者聯盟3

藉著雨點說愛你

coco

以你的名字呼喚我，最尾同男主角一齊喊

忘不了

素媛

我嚮飛機上面睇，喊到停唔到

我左眼見到鬼

3 idiots

命運自選台

六弄咖啡館
About Time

童夢奇緣

未聞花名 面麻

解憂雜貨鋪
後面其中一個男主角講中曬我心聲
忍唔住喊咗出嚟

利伸：垃圾

大佬可以退貨嗎

最美的安排

君と100 回目の恋

玩轉極樂園

Click

被偷走的那五年

inside out

導盲犬小Q
好似係第一套睇到喊嘅戲

STAND BY ME 哆啦A夢

哭你老母

乜撚哭到仆街

維尼與我
真係唔知點解

her
最後Theodore攤係張床到喊個下忍唔住跟住喊

UP

再說一次我愛你

Manchester by the sea
Interstellar

真男人先會明

喜馬拉雅星
真係要啲經歷晒過所有離去先會真正體驗到嘅一套戲

喺咪有套叫狼王子(?
韓國電影 唔明點解會睇到我喊 由其喺最後果幕..

四重奏…

Toy story3
安仔送玩具比人 每隻逐一介紹果陣 我已經眼濕濕最尾安仔係箱到搵到胡迪 個細路女想係佢手搶黎玩果陣 佢即刻縮手 果種不捨得 我即時爆喊

秒速五厘米

六弄咖啡館

你的名字

咁我係假

戀空
柴犬奇蹟物語

快樂尋回犬
細個tvb播過 喊到嚇親屋企人

導盲犬小Q, 覺得導盲犬呢個「職業」其實係抺殺咗狗嘅樂趣，睇係佢地做嘢嗰陣條尾dump 哂，盲人做緊嘢，佢地只可以安靜咁守候，最多都係恰下眼訓，平時都冇咩機會玩，仲慘過人，Work Life 好唔Balance。

奇蹟男孩

Interstellar 同逆權司機

沖天救兵
一頭一尾必喊

小孩不笨

我想吃掉你的胰臟

櫻野三加一

toy story3 開頭喊
coco後尾喊
秋田犬八千

Interstellar
落一落星球之後返上黎錯過左自己最黃金果幾十年
重要錯過晒仔女長大嘅時間

第一次臨尾喊
之後次次睇由頭喊到尾

當年睇求婚大作戰 有一集講山下諗起長澤個爺爺之後無再去搵長澤

因為爺爺後來已去世 因此提醒長澤要把握機會搵爺爺講心底話

第一次睇呢集個陣真係忍唔住喊左

湯姆

I am Sam
極地雪犬
Scent of a Woman

口袋裏的戰爭

子狐物語

數碼暴龍(01, 03, 04)

Guardians of the galaxy 2

The Green Mile
Million Dollar Baby
熔爐
日劇華麗一族

打死不離三父女

Interstellar
同屋企人睇
睇到老豆去左四次玩出唔番黎
剩係可以隔住個moon睇住個女

識貨，
第一次睇果時最後個爆發力真係好強

仲有coco
一講屋企人果d就喊到仆街

海洋天堂

Interstellar

太陽之歌

再見螢火蟲

Titanic

有你真好
個小朋友想食炸雞 婆婆用盡方法換雞返黎比個小朋友食 點知個小朋友仲發脾氣
個婆婆買零食比小朋友 雜貨店婆婆唔收錢 佢地d對白大概意思係見得一次得一次
剩係買車票比個小朋友 比佢同其他小朋友係車玩 臨開車比袋野個小朋友 個小朋友唔肯幫婆婆拎 原來婆婆自己拎住大袋野 行幾個鐘返屋企
最後個小朋友畫左好多幅畫 叫婆婆有乜事就寄畫比佢
每次睇都諗起屋企過左身既老人家 真係打字都眼濕濕

賤精先生

多啦A夢stand by me

Up
The fault in our star
The notebook
Marley and me
Coco

笨小孩

狼羊物語

開心鬼上身
第一次睇結局果種沖擊係喊到收唔到聲

那些年
我的少女時代

多啦a夢 大雄與風之使者

Manchester by the sea

開頭係睇到個心好up之後開始喊到停唔到

利申絲打

明天我要同昨天的你約會

雖然設定好多bug，但真係喊到死
頭半part完全一頭霧水，後半part一次過將淚點爆曬出來

細個睇大長今 ，有幕長今比人屈果陣忍唔到衝入房喊

之後"我和尋回犬的十個約定"又係忍唔住喊，咁岩屋企養緊隻差唔多嘅狗

唔係叫愛回家咩？

the help
諗返起細個個工人

鐵達尼號
每次重播都喊到狗咁

Clannad
第一季感動 第二季死左老婆之後喊到仆街

the pursuit of happiness
千與千尋

柴犬狗全部戲

早幾年有一套拳擊片講親情嘅，有冇人可以順便幫我搵埋

打死不離三父女？？

天若有情
阿郎的故事

不過唔係喊到仆街嗰隻

命運自選台
蝴蝶效應
當幸福來敲門
其實仲有啲幾套
但係突然間要我諗又唔記得

係美國片嚟嘅同埋應該再耐啲之前

與神同行
雖然係韓狗野
但係囉一一套真喊

Xmen

求婚大作戰
山下終於夠薑攬住長澤表白但比佢拒絕
愛得太遲

就算最後happy ending個心都有啲un住

Les Misérables 電影片
果次一條友入戲院睇
一開場已經喊到仆街
側邊D 人可能會望住我
因為我Hugh Jackman 唱第一句乜都未做已經開始喊

一路喊到完場

鋼琴戰曲

The fault in our star
第一次自己睇戲 喊到仆街

恐懼鬥室

人鬼情未了

toy story3
喺焚化爐手拖手
安仔送玩具畀個小朋友送到胡迪嗰陣下意識縮咗吓手
最尾小朋友捉住胡迪隻手say goodbye
胡迪同安仔講so long my friend再加埋個bgm真係睇咁多次都喊

五個小孩的校長

I miss you.
我意思是說我錯過了你

一定喺導盲犬小Q
仲記得當年戲院隔離左右喊到好似去奔喪咁

呢套真係喊死我,,,,佢一講個下, 我喊到成面都濕曬

情書 一直都無事點知最後結尾睇到幅畫爆喊

About time 最後一次穿越個段
睇一次喊一次

係驚到仆街下話

兩父子去海灘個下

秋田犬八千

鐵甲鋼拳？

真心 頹到仆街

黃100明既出品
悶到喊

係咪姐係佢同佢老豆果part?

明天，我要和昨天的妳約會

非自然死亡

Up

大師兄冇人睇？

click

分手合約

沖天救兵
恋空

穿越時空的少女 真人版

Toy story

On9

無痛失戀 喊撚到仆街

命運自選台
前段d劇情好好笑
睇到後面喊到崩潰

siro 1690

細細個第一套戲, 超夢夢反擊戰

Finding dory

唔比佢上巴士果度

死神來了

キミスイ and Wonder

One piece

Yui

姊姊的守護者

岩岩睇完

聲之形

台劇 我要變成硬杮子
當年睇

陳意涵好那正

無人講再見螢火蟲？
細個第一次睇喊到收唔到聲
之後電視重播都唔敢再睇

鴨王
點解d女 咁正 但無我份 無得我屌

初戀那件小事

多啦a夢 stand by me

在世界中心呼喚愛

求婚大作戰

被偷走的那5年

Big fish

戲定劇喊得勁黎

極地雪犬真係喊到仆街

降魔的
肥仔

肥貓正傳

Her

3idiots

倚天屠龍記...無忌老豆老母自殺

Awakenings
Good will hunting

童夢奇緣
個啊伯對住華仔講：回不了頭

hachi

我好冷血，唔會喊，但fast and furious 7 片尾兩個主角分道揚鑣睇到眼濕濕

歲月神偷呢 冇人講嘅
任達華同吳君如真係做得好好

My name is Khan

愛回家,韓國果套

作死不離3兄弟
利申 睇個時岩岩grad

桃谷 正到喊呀屌你

應該係勇者無敵

乜撚野哭到仆街呀

延禧攻略

The fault in our starts

多啦A夢 風之使者
名偵探柯南 沉默的十五分鐘
千與千尋

義犬報恩

呢套係喊到有陰影
以前星期日TVB播, 第2日番工同另一個同事對眼都紅紅腫腫
關心下先知, 原來大家尋日都睇完呢套野, 喊到痴左線

迷, Generation War 不過係電視劇
電影就Anthropoid

喊到豬頭

Call Me by Your Name
最尾到Elio一齊喊

歲月神偷

lm

太極旗飄揚

多啦A夢 風之使者

我好細個睇呢套，個陣未識喊，但大個都唔敢睇返，淨係諗起都好心Up

數碼暴龍 我們的戰爭遊戲

那些年
下一站天后 大個睇返唔知做乜喊哂
Love, Roise 男女主角最後一齊到好感人
命運自選台 落雨道別嗰度爆喊
Toy Story3 最尾送玩具喊到傻

雖然韓狗但我想講睇鬼怪喊到仆街

七號房的禮物
國際市場
開心鬼上身

Time traveler's wife

一念無明

求婚大作戰好多幕都好記得
好多獨白位都好感動
最記得長澤將情信摺紙飛機飛走嗰幕

逆權公民

最後個部分真係好正，交埋首明年今日

Warrior?

PS I Love You

尋找快樂的故事

好心疼外婆

好冷血，睇咩都唔會哭，尤其係韓式賣弄慘情催淚片
只係會睇戰爭片，好熱血既時候有少少眼濕

令人討厭的松子的一生

「生於為人,我很抱歉」

About time

熔爐
素媛
一諗起係真人真事

命運自選台 睇兩次都爆喊

男主:唔好意思 請問我可以喊嗎？

當幸福來敲門

unnatural
你的名字

後來的我們
coco

明天，我要和昨天的你約會

Million dollar baby

我愛你(韓國電影)

算係睇過最感動既一套電影

到底有幾戇鳩先會睇韓國片仲要喊

少林足球

係阿 我之後都無再睇過
我個人好易諗多左 驚再睇返 會覺得咁多年啦 故事個婆婆可能同屋企既老人家咁已經走左個d
所以唔敢睇

數碼暴龍

CALL ME BY YOUR NAME
COCO

多啦A夢Stand by me

超夢夢反擊戰

呢套真係喊撚到我 好好睇啊

batman vs superman

女王的教室
屍殺列車
My盛lady

pray for bobby

Bvs 見到超人同蝙蝠俠老母一樣名好感動喊左

流星花園

「我和柴犬的十個約定」

仲有一套 不過係毒撚嘢
不過真心覺得哩套係近年令我有心睇嘅動漫
「遊戲人生戲場版」

兩套到最後都喊撚到仆街

明天我要和昨天的妳約會，最後女主嗰個位真係喊到仆街

Interstellar 個尾段

inside out
衝火箭果到喊死…

多啦A夢 Stand by me
你的名字

利申當年睇stand by me得班細路喺到笑，班大人完全笑唔出，尤其林保全

Man of Steel

多啦A夢 大雄婆婆戈集

the eternal sunshine of the spotless mind

相愛卻不能走到最後

Logan
在世界中心呼喚愛
再見螢火蟲
band of brothers

睇完之後個心噏住咁

Same
唔知點解睇其他戲喊唔出
但睇到呢啲真係忍唔住

再見瑩火蟲

力王

I origin

原來止痛是爲練習無痛

緣之空
有能幹既妹妹真係好

Agger 都係呢套

煙花應該和誰看

3 idot

Me before you
我要吃掉你的胰臟

我自己搵到啦，係southpaw

回來吧大叔

藉著雨點再愛你

小學去戲院睇個嗰時冇咁多情感
到前嗰排睇返喊到仆街

我和尋回犬的十個約定

呢套係戲院真係喊到抽泣既地步
特別係自己有兄弟姐妹嘅話
最明白個種狗咬狗骨，但內心又錫到對方仆街既矛盾心情

Green miles真係喊死

war horse

可能我廢

別戀

功夫熊貓3

Room
喊得最癲最崩潰既戲
女主角成功逃離左間房之後
發現自己根本面對唔到個世界嗰到開始喊到痴左線

the legend of 1900
schindler's list
仲有棋靈王 佐為

睇小說妳地應該會崩潰。
我睇完小說之後先睇戲，反而無乜感覺

未追晒post，不過似million dollar baby

我自問都冷血動物黎，睇戲真係喊得出嘅唔多，但有幾套戲嘅某幾幕真係忍唔住

7號房的禮物
個呀爸最後被抓去 佢驚到係咁道歉嗰度
同個女做律師演習，時空交錯嗰部份
（仆佢個街，諗起都心酸）

當這地球沒有貓
百事達知道主角就死，要搵套戲比主角嗰陣

被偷聽的人
主角同佢呀嫲做手術嗰陣

無痛失戀
呢套返睇無乜嘢，但我第一次睇嗰陣咁啱真係失戀 某啲位真係到位到呢

我不是藥神
最後全部病人送主角嗰幕
主角因為黃毛狂鬧個警察嗰一幕
阿婆叫警察唔好再查落去

熔爐 好心痛啲細路
屍殺列車 孔劉為咗個女自殺

龍咁威

唐山大地震

Ching 識貨

唔知點解，每次睇 before sunset 開場嗰一段都會自自然然流眼淚…

Warriors
呢套我覺得正過激戰

The fault in our star
喺戲院喊到條女安撫我

La la land 女主角講夢想 audition唱歌嗰part睇幾次喊幾次 純粹地追夢好犀利好佩服

Kano

電影版?

鐵道員

蠟筆小新劇場版 大人帝國反擊戰
野原廣志嗰段

搶錢夫妻

觸不到的戀人

天堂的孩子 印度嗰套

愛的世界 好似係呢個名
劉松仁做既
個結局慘到仆街

一公升眼淚電視劇
冇一集唔喊

我就咁睇你打嘅字都有啲眼濕濕

喺戲院喊到索索性都係第一次，中段開始解釋 一個越嚟越會嘅時候對方就相反 嘩屌你嗰種無力感

嘔完之後個隻喊到仆街

The notebook 真係睇一次喊一次

Million dollar baby?
定Southpaw?

Agger!!!!!!!!

係southpaw

竟然冇人講斷背山
戲入面兩個人既感情戲唔單單只係建立兩個男人係山上搞基呢件事身上

點解無人講小偷家族
呢套喊到痴左線

UP頭十分鐘

上面有巴打講左兩套，中晒
維尼與我
真係一套係我強忍都忍唔到嘅一套
當男主同維尼講佢有幾迷失嘅時候....
我都好想大喊埋一份
可惜係戲院同埋女朋友係隔嚟

另一套紀念日，本來諗住當悶片咁睇，睇到唐寧嗰段真係死晒火，搞唔掂，feel到佢媽媽嗰種愛，又係忍唔到

忠犬八公的故事

Lalaland..

鬼怪d副線劇情係好催淚，急救醫生、導盲犬、讀書自殺女

星際啟示錄
見番個女果陣

哭.....屌你，咩撚嘢廣東話黎

Manchester by the sea

再見螢光蟲

因為miwa 走去睇

A.I. 最後外星人復活呀媽24小時，俾主角同佢慶祝生日

ghost
小Q

海嘯奇蹟

逆權司機

雲圖
星美死果陣

熔爐

秒5

哭乜春呀